唔敢推翻個政權，咪更多人因為個政權而死囉

繼續遊行，屌鳩升級係暴徒啦
繼續唔好激嬲共產黨，繼續人少果時獻頭，人多果時返歸啦
繼續政治潔癖地爭取民意，留住班狗官狗命唔敢郁手啦

咪睇住班細路一個又一個跳樓自殺囉

我地仲有好多野可以做，例如呢樣：

改變抗爭思維：香港要贏，要聲援湖北，添煩添亂

眼前唔係無路行，勿放棄！

事實上犬隻要收你皮好容易

［請置頂］香港人！七一！金紫荊廣場！生擒賣港賊！

無人要係捱到七一先完，我係要你堅持到2047！

所以暴徒論係有可能自我實現

[呼籲] 我知大家都好嬲, 但係記得戴好個頭盔

軍事差距係一定有

家居化學係最現實

就算執政幾個人死左，都只係一隻棋子，就算佢地全家死哂都會有其他唔怕陰質只為錢看既人補上，要做既人，係要將更多政治冷感既人明白依家既時勢同知道政府既陰質